立場女記者被白衫暴徒暴打！元朗好亂 有無人黎到幫手

要人呀！！！！！！

係地鐵站！